子華都開口寧願留空位 公售都買唔到咪買碟囉

反正d飛實賣得哂 即係子華實唔洗輸
係fans既死都唔好買黃牛
攬炒囉
我留番錢買碟 買多廿隻派比睇唔到既朋友
又如何 ！！

睇下呢條撚樣
仲懶醒引用搵食姐犯法呀
已經唔係錢既問題 係條氣唔撚順

同一個人

好主意
就攬炒

你中二同阿媽去睇?

無智商既人睇黎都無撚用啦
睇李力持啦

恭喜你呀 你睇得開心D

我睇黃子華好睇喎
你係咪買錯第二個人嘅飛

最大贏家都係子華

此話何解？作為表演者當然係想袋錢
但係無一個會想睇到成地空位
無論有無黃牛 佢既show實爆哂
其實佢無必要拍片講黃牛